到底連登啲小學雞有冇人性

見到隔離 post 個四川地震重溫。
我嚇左一嚇，嚇撚埋右
而家啲小學雞連基本是非對錯都唔識分，我真係頂唔撚緊要出泥屌一屌。

明顯當年屌柒條港女唔係因為佢話應唔應該捐錢之類。
而係佢對住死者嘅無禮侮辱。
即使果班係所謂鄰國嘅人，有基本同理心嘅人都唔會係人哋含家剷嘅時候講啲咁撚仆街嘅嘢。
大佬，係含家剷吖。

屌你班細佬，可唔可以用個心去諗下吖，即係同理心吖。

至於話而家睇錯，睇錯嘅係當年應該捐物資，一蚊都唔益班貪官，最好搵人睇住點用，當年 Donald 係呢方面應該可以硬過689 林鄭，話哂都唔係親中到玩埋人屎眼。當年無綫呂咩權上四川都見到班官點樣用盡災民嘅錢去豪食，呢點無需討論。

講番句，如果你因為政治立場連做人基本嘅同理心同尊重都唔冇撚埋，你一定要sip 高枕頭諗真啲，因為你真係好撚 on 9 and 仆街。咪人講咩你就屌咩。

必需一洗 on 9 風氣

屌你老味
學校唔教呢啲嘢
教撚埋哂啲中文英文抄抄寫寫
溫水煮香港學生
就等吖叔落場教細路

補充多句
最嘔心就係啲細路一路屌
然後一路幾啲大陸文化帶落泥
到底有幾撚茅盾
咩無火火煱
無火就咪撚叫火煱
rmmate 拎番泥 我都叫佢拎去第度食
見到眼 yun

將

連登小學生快快現身受教

On 9 嘅話 就應該虛心啲聽下人講嘢
乖乖受教啦

就算人地真係拎d錢去貪 但起碼你都曾經捐過 出發點係屬於想幫人既心態
個d唔撚捐又係度屌鬼笑人捐錢比人貪 我真係屌你都哂gas屎

平時一出街見到小學生都睇連登就知香港未來
屌你話我扮正義魔人都係咁講
你忍心你自己既下一代日撚日講咁負面既野
當然你話你自己窮唔會有下一代乜乜柒柒我吹你唔漲
有時大家為左抽水而係咁散播負面情緒
乜撚死得好 唔洗同情 將心比己啦大佬們

出土文物

死嘅係支那畜
點解我唔可以叫小鳳姐？

如果你到而家仲覺得你捐過錢就叫幫咗人，咁算唔算偽善
只係為咗自己心安理得就話係出於幫人，但明明就知係比人貪曬，你仲可以好正面去諗？

喺連登：
正常人=大愛左膠
盲反冷血小學雞=巧威威巧有個性

好威 上左道德高地

如果你連幫都唔幫 咁何謂善
善在於你行動既出發點
冇人捐錢既時候會覺得比人拎去貪
大家出發點都係幫人 但事實係你筆錢比人貪左係之後既事 唔係你預早就知

而你講既偽善係出於平身知會比人貪但求心安理得咁去捐
你咁樣扭曲左成件事

你都只係自我感覺良好 捐左就算
到唔到佢地手就唔關我事啦 我拎左光環可以屌柒你地班無捐既人

智障多
已經唔關人性事

成篇文講嘅嘢9up冇邏輯都有咁多人吹奏

泥夠未

屌當年幫完佢地又點
過幾年班垃圾係香港機場講咗句
「要不是中央政府照顧你們，香港完蛋了。」
中國人？香港幫你咁多就屌我地
支那人？我一次過屌晒你地老豆老母

冇得輸

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

小學雞文都可以吹奏

連登仔又成為大贏家

Btw,基於樓主論點

口德+100，exp+50

果個po 我第一頁睇到一半就頂唔順
點解可以咁多人附和
支持樓主

中蟈人光環，贏率100%

可能我個句打得太著重錢 我只係講由四川出事冇幫過手 到而家仲笑比人貪乜貪鳩哂 講抵死風涼說話既個種人
我只係想講 大家係連登講野 明顯影響緊下一代
話我咩道德高地乜乜柒柒都好

屌你老母 連基本人性同閱讀能力都冇。
我係你含家剷果陣過泥公喜你好冇
你自己冇人關心冇受關注
唔該唔好認為個個都係冇愛

母親節好心你班友關心下老母
好好反省下